黨鐵出軌事件

雖然宜家應該集中喺五大訴求，但黨鐵出軌都係好大事件，唔應該比佢沉左落去冇人提。

推

老沙幫手推

中環撞車呢

大學附近車程車出軌呢

沙中紅磡站月台鋼筋呢

3月撞車呢